今日西藏，明日香港

香港人，同伴們。
呢幾個月大家都辛苦。
到今時今日，我地既五大訴求，無一實現。
係，
可能會令你心灰意冷，可能令你望唔到曙光。
但我可以同大家講，呢一戰許勝不許敗。
中央用警隊鎮壓市民，諗住令我地驚，我地會退。
但我地係唔會，係越係打壓，我地越係出黎。
我願意用盡我既時間去控訴同暴政。
我願意用我既生命去擋由警察發射既第一粒子彈。
721 我希望見到大家，一個個素未謀面既人，互相幫助，我地一條心，一齊行到隧道既終點，見到曙光。為我地，為下一代創做一個民主，自由既環境。
我地唔可以將香港兩手奉比共產黨，我唔想下一代問我點解唔抵抗暴政。將香港變死西藏。
每行一步都比人監視，每做一樣野都要小心。
一做錯野就比人逼入教育營。
我地上一代佢地選擇左和平，政治冷感既路。
到我地呢一代，我地選擇覺醒，抗爭呢條唔。

天佑我城

不割蓆，不篤灰。